可能已經做緊野!!!入一入黎

有已經係7-11問緊野！！
我唔肯定佢地講緊咩 因為係我哋走左 冇人佢地先入去

邊度啊

有機會係 未知佢地講咩 係好神秘 只見有人守出面 有人入去問野